其實世盃玩人浪嘅發起人係點樣帶起個人浪先？

起碼都要一班人帶起個頭先
如果第二波冇人跟咪好柒

係啊做乜都好柒架

香港人 開心啲啦！

你就真係踢得好柒啦

咪有個人叫一班人玩先囉， 你中學無玩過咩

記得有條片係由2個小朋友帶起

有幾條友係到舉 之後會有人理你